係最美好嘅年華追逐無結果嘅愛情，到底係浪費定勇敢

有人話你好浪費時間，根本唔值得
又有人會話青春就係要奮不顧身

Btw 6.26見

勇敢得嚟浪費

唔勇敢過又點知浪唔浪費

過左先後悔就一定浪費